---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=Stephen%20R.%20Covey%20-%20Die%207%20Wege%20zur%20Effektivit%26auml%3Bt
Authors: Stephen R. Covey
Ratings: 5733
Isbn 10: 3869368942
Format: Ungekürztes Hörbuch
My Rating: 5
Language: German
Publishers: Gabal
Isbn 13: 9783869368948
Tags: 
    - Management & Leadership
    - Erfolg im Beruf
    - Persönlicher Erfolg
Added: 62
Progress: Beendet
Categories: 
    - Wirtschaft & Karriere 
    - Management & Leadership
Sample: https://samples.audible.de/bk/gaba/000043/bk_gaba_000043_sample.mp3
Asin: B004UZKOXE
Title: "Die 7 Wege zur Effektivität: Prinzipien für persönlichen und beruflichen Erfolg"
Title Short: "Die 7 Wege zur Effektivität"
Narrators: Sonngard Dressler, Heiko Grauel
Blurb: "\"Die 7 Wege zur Effektivität\" sind eins der wichtigsten Bücher, die je zum Thema beruflicher Erfolg und persönliche Weiterentwicklung..."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/51OwUM4WwXL._SL500_.jpg
Parent Category: Wirtschaft & Karriere
Store Page Url: https://audible.de/pd/B004UZKOXE?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Length: 12h 27m 
Summary: "<p><i>Die 7 Wege zur Effektivität</i> sind eins der wichtigsten Bücher, die je zum Thema beruflicher Erfolg und persönliche Weiterentwicklung geschrieben wurden. Mit über 40 Millionen verkauften Exemplaren wird der Weltbestseller von Stephen R. Covey als einflussreichstes Managementbuch der letzten 100 Jahre gefeiert. Die zentrale Botschaft lautet: Oberflächliche Erfolgstechniken, herkömmliche Managementmethoden und belanglose Motivationstipps bringen uns nicht weiter. Wer wirklich erfolgreich sein will, muss am stärksten Hebel ansetzen und seine Effektivität systematisch steigern!</p> <p>Dieses Hörbuch macht Sie mit den weltbekannten Prinzipien und Konzepten von Stephen R. Covey zur Verbesserung Ihrer beruflichen und persönlichen Effektivität vertraut. Es basiert auf der deutschen Ausgabe der <i>7 Wege zu Effektivität</i>, die 2005 im GABAL Verlag erschienen ist. Diese Ausgabe enthält zahlreiche anschauliche Beispiele aus dem beruflichen und privaten Kontext, die bisher in der deutschen Fassung der 7 Wege nicht zu finden waren.</p> <p>Die 7 Wege zur Effektivität sind legendär. Tag für Tag werden sie von Millionen von Menschen und Organisationen auf der ganzen Welt im Alltag umgesetzt. Warum? Weil sie funktionieren. Hier ein kurzer Überblick:</p> <ol> <li>Weg: Pro-aktiv sein</li> <li>Weg: Schon am Anfang das Ende im Sinn haben</li> <li>Weg: Das Wichtigste zuerst tun</li> <li>Weg: Erst verstehen, dann verstanden werden</li> <li>Weg: Win-Win-Denken</li> <li>Weg: Synergien schaffen</li> <li>Weg: Die Säge schärfen</li> </ol>"
Child Category: Management & Leadership
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=B004UZKOXE
Release Date: 2006-11-03
---
# Die 7 Wege zur Effektivität: Prinzipien für persönlichen und beruflichen Erfolg

## Die 7 Wege zur Effektivität

![https://m.media-amazon.com/images/I/51OwUM4WwXL._SL500_.jpg|300](https://m.media-amazon.com/images/I/51OwUM4WwXL._SL500_.jpg)


- [ ] Lesen der Zusammenfassung und ergänzen https://www.immediate-effects.com/die-7-wege-zur-effektivitaet/#:~:text=In%20der%20Charakter%2DEthik%20werden,%2C%20Flei%C3%9F%2C%20Einfachheit%20und%20Bescheidenheit.
